是日元宵佳節宜猜燈謎

求謎底，賜酒
Btw祝大家元宵節快樂

貓

豬

喵

潛龍巴打

狗

虎

是雞

又比你答啱咗喎衰鬼

點解係雞

我都想知

有幾難